邏輯題:如果連元朗都保護唔到，仲點保護香港?

ｃｏｒｒｅｃｔ

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727